金鐘一雙拳頭 何妖等走獸

消音被嚇走
驅趕奸黨同謀 來做個成就

改02 唔改01?

推

人民盡力糾正
要所有惡法立即停

唔知點解唱唱下變01

咁啱諗到姐～